有冇巴打戴緊金子眼鏡？

我係日本睇中一款金子眼鏡，我淨係想買框。上網search 過，有篇新聞介紹金子，話佢D料特別D(唔知係marketing 吹水定真係咁)，如果處理不當，可能會整壞個框。請問帶番黎香港一般眼鏡鋪配鏡，對個框有冇問題呢？

香港唔少鋪頭都有賣金子
咪又係咁配

唔洗諗太多 你搵返d 專賣日本手工架既鋪頭配都無問題 好多都好專業架啦

賽璐珞係唔受得熱姐
你配鏡片咁少事無問題既
不過記得叫日本鋪頭職員幫你較啱fit面同耳仔

On9
唔受得熱點樣幫你較架，你較架都係烘熱幫你較

戴緊金子眼鏡crossover三宅一生嗰副

我個個框係鈦造
係日本買, 鏡係旺角頂好配

鐘 厚到咁 好咩？

鏡 sorry

巴打識摸凸字？

日本買平幾多？
係上目配過一副
貴到
不過真係好正

我意思係佢易燃...要小心d用
完全唔係你果個意思

1100度, 1.74鏡片 盡薄喇大佬

唔識
不過好似我咁嘅程度
係美國叫legially blind 喎

我買個兩個框
金屬嘅你預兩千頭港紙啦

我同你差唔多厚，戴眼鏡唔好睇

大約3萬3 yen1副架
我都係係日本買架, 香港配鏡

頂好配鏡幾錢?

寶璐珞係易燃

唔係唔受得熱

金子日本太多分店, 我覺得D店員較個架都各有不同

但呢個都係好處來, 因為終有一間係左右

我呢隻hoya 1.74
$2500
不過因為度數深要係日本訂
再加$1000

想問正係咩地方

咁貴架

我之前配開hoya薄鏡, 300度近視, 600幾蚊, 是咪算平

識配一定係日本配鏡片

我老豆係東京買咗對俾我
有冇ching可以話我知究竟係咩質料

呢個度數日本買hoya thailand，六百包架

我都係呀！

我都喺東京買左副泰八郎，正野
賽璐璐

請問塊鏡係玻璃定膠片呢？

唔該巴打

收到，thanks!

以為係膠
Thx ching

巴打幾度近視

原來講咗，自膠

之前係日本配咗副
等咗成個星期

300度唔會貴
同埋hoya 咩厚度先

有冇detail 下次去配

日本買淨框點計?

呢個買左28000yen

聽講話價錢連配鏡，淨框一樣收足你?

膠來的

係, 我屋企樓下D細鋪都有得賣

1.55

我之前可能講錯, 應該唔係薄鏡

如果金子自己店, 個價是淨框
個邊配鏡幾錢唔太知, 因為我次次都係買完框就返香港配鏡, 無留意幾錢

上次係poker face度睇, 呢間都有金子框賣
最平既鏡好似1萬yen左右

淨框 框係日本買
鏡返香港買

係日本金子配埋鏡
2塊鏡同個框差唔多價

係日本配鏡問題係佢驗你眼個時未必溝通到

識日文
所以無咩大問題
但真心有啲貴

我有次係zoff度配, 拎我而家帶梗個副比佢抄算